而家完全無人炒牌 啲仆街成日亂泊車

搞到巴士轉唔到灣 打完999都無狗黎
市民可以點？

call吊車放兩舊大石頂住佢

裝飾佢

但泊街嘅通常都係垃圾車
AE110裝飾佢都費事

有冇諗過違例泊車本身就唔應該打999
濫用緊急電話

泊上行一路正衰人。

一架巴士頂住後面幾十架車過唔到都唔打999？
你打得通警署電話話你叻